總辭就係將香港變成深圳同燃盡香港最後國際地位

總辭後成立國民議會，廣場制憲，同時要求美國取消香港關係法，如果美國同中國唔置在，香港人又唔理咪開開心心齊齊做蚛蟈人，如果國際社會都想繼續借香港洗黑錢就會逼中國承認國民議會地位及新憲法變相重奪議會甚至獨立

總辭，就係將香港所有國際地位用黎做一次豪賭，贏就贏盡，輸都輸盡

飯氓鬼同你玩，講民主都係為咗呃飯食咋

香港會變成第二個上海

是撚但啦 而家都係抱住攬炒心態

共產黨萬歲！🇨🇳🇨🇳🇨🇳😍

香港點都會變香港市，只係有得賭而一舖輸清袋定係咬穀種咬到破產

到今日香港仲有野可以輸咩 遲早都會變第二個深圳 不如賭一鋪好過

但飯民仲要呃飯食 點會總辭

總辭後有冇然後？贏盡同輸盡都冇然後，曬冷一係佢破產一係自己破產

輸撚硬都得

推

事實就係你輸到破產又係破產，食殻種食到破產都係破產，壞掂都係破，不如自己輸曬賴自己on9好過死左都唔知咩事

啲飯民敢總辭我切啊
有份糧咬架 你估佢地唔洗食啊

屌啦

DQ到已經贏撚晒啦

星期一又唔係紅假
星期日又咁熱
點出街

填撚好報稅表未
搞咁多野依家個立法會已經成功爭取到無反對權

你睇d 4不像政棍未上位先興奮就知前景幾明朗啦

香港既國際既地位已經輸撚左架啦, 係差d 689之流整一兩單案例開條大路港錢北流

記得報稅啊

就係要輸撚曬先曉得面對現實

如果輸撚曬咪大家一齊做蚛蟈人

?

其實真係幾玩得過喎